「大學爭霸」一人一個大學最柒嘅男或女

Sonia Ng

小心佢delete you

photo

我洗驚佢 7 頭

diu你成個account都係佢😂😂😂